其實美國唔係唔郁香港 , 而係等緊一地兩檢通過之後先郁

因為要有一樣客觀事例違反基本法 , 同埋一個客觀事例將中港邊界模糊 , 一地兩檢就正正係一個確鑿證據

應該係， 鋤大d揸住啲2仔都唔會毛啦啦放晒出嚟

期待

踢曬出wto就岩啦